---
title: Когда ждать денег?
description: >-
  Иногда на консультациях люди просят провести параллели временные. Например: в
  2005 у меня был какой период, что так пёрло по деньгам? Когда снова этот
  период?
date: 2019-04-23T21:00:00.000Z
timeToRead: 5
categories:
  - jyotish
tags:
  - Шукра
  - Дхана
  - Гуру
fullscreen: false
---
Иногда на консультациях люди просят провести параллели временные. Например: в 2005 у меня был какой период, что так пёрло по деньгам? Когда снова этот период? Ответ: никогда!


Даже тем, кому период/подпериод Венеры/Юпитера принёс отличные материальные результаты, новый подпериод может не дать ничего. А всё потому, что все периоды разные. Временные влияния на нас образуют планеты. Их может быть 2, 3 или 4. Именно их взаимное сотрудничество и обещает достаток или провал по деньгам. Поэтому нельзя просто взять 1 планету, которая даёт деньги, и забить на все остальные влияния. Это будет похоже на то, как говорить о школе, как о месте, где учатся. Ведь в школе учатся не все, а кого-то в школе бьют, а кто-то школу успешно прогуливает, кто-то в школе влюбляется и т.д.


Поэтому ещё раз: только взаимная работа планет оценивается астрологом! В прошлый раз, когда денег куры не клевали, Венера могла идти на фоне дружественной ей планеты, связанной с домом денег, в сильном положении, а ныне она дала подпериод на фоне враждебной к ней планеты, связанной с долгами, потерями или кризисами. Такая Венера ничего не даст, да ещё и навешает, что мало не покажется.
Лучше спроси своего астролога Лила о текущем/грядущем периоде.